{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914c6"},"moduleNumber":1,"question":"Як повинен у даній ситуації вчинити водій білого автомобіля, який  очікує ввімкнення сигналу світлофора, що дозволяє рух, щоб їхати прямо?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0443 \\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\", \"2\": \"\\u0423\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443, \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443  \\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u043b\\u043a\\u043e\\u044e, \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u0432 \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0435\\u043a\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0440\\u044f\\u0434.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914c7"},"moduleNumber":2,"question":"Повертаючи праворуч, водій синього автомобіля повинен:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f\\u043c.\", \"4\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914c8"},"moduleNumber":3,"question":"Який транспортний засіб у даній ситуації має перевагу в русі?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914c9"},"moduleNumber":4,"question":"Як повинен вчинити водій білого автомобіля, якщо він виїхав на перехрещення проїзних частин на сигнал світлофора, що дозволяє рух?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u043e\\u043c \\u043d\\u0430 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456, \\u0434\\u043e\\u0447\\u0435\\u043a\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u043a\\u0456\\u043d\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u043d\\u0435\\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430 \\u043d\\u0430 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u0443 \\u0441\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e   \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914ca"},"moduleNumber":5,"question":"Як повинен вчинити водій білого автомобіля, що виїхав на перехрещення проїзних частин на зелений сигнал світлофора?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d\\t\\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0443\\t\\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443, \\u043d\\u0435\\u0437\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438  \\u0440\\u0443\\u0445, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914cb"},"moduleNumber":6,"question":"Як повинен діяти водій зеленого автомобіля, що повертає ліворуч, у  даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u043d\\u0435\\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430 \\u043d\\u0430 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u0443  \\u0441\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"2) \\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\t\\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914cc"},"moduleNumber":7,"question":"Хто в даній ситуації повинен дати дорогу?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914cd"},"moduleNumber":8,"question":"Який транспортний засіб першим проїде дане перехрестя?","answers":"{\"1\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914ce"},"moduleNumber":9,"question":"Як велосипедист проїде перехрестя в даному випадку?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043c\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914cf"},"moduleNumber":10,"question":"Як повинен\u0009вчинити водій червоного автомобіля, що збирається повертати праворуч, у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456  \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914d0"},"moduleNumber":11,"question":"Чи дозволено Вам\u0009повернути праворуч у даній ситуації при ввімкненому червоному сигналі світлофора?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914d1"},"moduleNumber":12,"question":"На якому малюнку водій чорного автомобіля, який зупинився на заборонний сигнал світлофора, щоб потім їхати в прямому напрямку, обов'язково повинен продовжити рух праворуч (у напрямку стрілки), коли транспортний засіб, що наближається ззаду, подав сигнал повороту праворуч?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u043c\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914d2"},"moduleNumber":13,"question":"Що повинен зробити водій чорного автомобіля, який має намір їхати прямо, якщо в дзеркалі заднього виду він побачив транспортний засіб з увімкненим правим поворотом?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0443 \\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e  \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443, \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u043b\\u043a\\u043e\\u044e, \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u0432 \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0435\\u043a\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0440\\u044f\\u0434.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914d3"},"moduleNumber":14,"question":"Чи повинен водій синього автомобіля дати дорогу велосипедистові в даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914d4"},"moduleNumber":15,"question":"Яка черговість проїзду автомобілів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0424\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914d5"},"moduleNumber":16,"question":"Повертаючи ліворуч на перехресті, водій білого автомобіля   повинен:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914d6"},"moduleNumber":17,"question":"Як водій білого автомобіля, що наближається до перехрестя, повинен   проїхати дане перехрестя?","answers":"{\"1\": \"1)\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb \\u0456 \\u0434\\u0430\\u043b\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"2\": \"2)\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\t\\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb \\u0456, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"3\": \"3)\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914d7"},"moduleNumber":18,"question":"Чи повинен водій автомобіля дати дорогу велосипедисту в даній  ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u0446\\u0456.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430, \\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914d8"},"moduleNumber":19,"question":"Чи повинен водій автомобіля,  повертаючи праворуч на перехресті, дати дорогу велосипедистові, який рухається прямо в попутному напрямку?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u0446\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914d9"},"moduleNumber":20,"question":"Чи повинен водій синього автомобіля дати дорогу пішоходам, повертаючи праворуч або ліворуч на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443, \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"4\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914da"},"moduleNumber":21,"question":"Чи дозволено водієві червоного автомобіля виїхати на перехрестя на зелений миготливий сигнал світлофора, якщо за перехрестям утворився затор і йому буде потрібно зупинитися на перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b  \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914db"},"moduleNumber":22,"question":"Як зобов'язаний вчинити водій чорного автомобіля, для якого  ввімкнувся зелений сигнал світлофора?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0443\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0443\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0443 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914dc"},"moduleNumber":23,"question":"Як повинен вчинити водій автомобіля в даній ситуації, коли йому   ввімкнувся сигнал світлофора, що дозволяє рух?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445, \\u0437\\u043c\\u0443\\u0441\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430   \\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0438\\u043d\\u0443 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u0420\\u043e\\u0437\\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445, \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0432\\u0456\\u043d \\u043c\\u0430\\u0432 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0437\\u0430\\u043a\\u0456\\u043d\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0456\\u0434.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914dd"},"moduleNumber":24,"question":"Як повинен вчинити водій синього автомобіля у разі ввімкнення   зеленого сигналу світлофора?","answers":"{\"1\": \"\\u0420\\u043e\\u0437\\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0443\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914de"},"moduleNumber":25,"question":"Хто проїде дане\u0009перехрестя першим?","answers":"{\"1\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914df"},"moduleNumber":26,"question":"Як Ви повинні вчинити, повертаючи ліворуч у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914e0"},"moduleNumber":27,"question":"Як Ви повинні вчинити в даній ситуації, рухаючись прямо?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914e1"},"moduleNumber":28,"question":"За яких умов водієві заборонено виїжджати на перехрестя?","answers":"{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431, \\u0449\\u043e \\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443, \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0437 \\u043e\\u0440\\u0430\\u043d\\u0436\\u0435\\u0432\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0437\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u043c \\u0443\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430\\u0442\\u043e\\u0440, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0437\\u043c\\u0443\\u0441\\u0438\\u0442\\u044c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456, \\u0456 \\u0446\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914e2"},"moduleNumber":29,"question":"Як повинен вчинити водій у разі ввімкнення сигналу світлофора, що  дозволяє рух?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0440\\u0430\\u0437\\u0443 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445, \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430, \\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\", \"4\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445  \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914e3"},"moduleNumber":30,"question":"Якому транспортному засобу надається перевага в русі, якщо сигнал регулювальника або зелений сигнал світлофора дозволяє одночасно рух трамвая і нерейкових транспортних засобів?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0439\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914e4"},"moduleNumber":31,"question":"Яке перехрестя вважається регульованим?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438   \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430.\", \"4\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430.\", \"5\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914e5"},"moduleNumber":32,"question":"32Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914e6"},"moduleNumber":33,"question":"Ви повинні проїхати дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914e7"},"moduleNumber":34,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914e8"},"moduleNumber":35,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0438, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0412\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914e9"},"moduleNumber":36,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914ea"},"moduleNumber":37,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0412\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914eb"},"moduleNumber":38,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914ec"},"moduleNumber":39,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914ed"},"moduleNumber":40,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914ee"},"moduleNumber":41,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914ef"},"moduleNumber":42,"question":"41. Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0438, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0412\\u0438.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914f0"},"moduleNumber":43,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0412\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914f1"},"moduleNumber":44,"question":"Ви проїдете дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914f2"},"moduleNumber":45,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0412\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0441\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914f3"},"moduleNumber":46,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c  \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c  \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914f4"},"moduleNumber":47,"question":"Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914f5"},"moduleNumber":48,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914f6"},"moduleNumber":49,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2 \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e \\u0437 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0435\\u043c, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914f7"},"moduleNumber":50,"question":"Ви проїдете дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914f8"},"moduleNumber":51,"question":"Ви проїдете дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914f9"},"moduleNumber":52,"question":"Ви проїдете дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f, \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914fa"},"moduleNumber":53,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914fb"},"moduleNumber":54,"question":"Ви проїдете дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914fc"},"moduleNumber":55,"question":"Ви проїдете дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914fd"},"moduleNumber":56,"question":"Рухаючись прямо на даному перехресті, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914fe"},"moduleNumber":57,"question":"Виїжджаючи на дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e \\u043a\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445, \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e  \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0412\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0443 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0436\\u0435 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u0443 \\u0456  \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914ff"},"moduleNumber":58,"question":"Повертаючи ліворуч у даній ситуації, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91500"},"moduleNumber":59,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91501"},"moduleNumber":60,"question":"Повертаючи ліворуч у даній ситуації, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u2013 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430 \\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91502"},"moduleNumber":61,"question":"Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u2013 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91503"},"moduleNumber":62,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91504"},"moduleNumber":63,"question":"Ви повернете ліворуч на даному перехресті:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91505"},"moduleNumber":64,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0412\\u0430\\u0448, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91506"},"moduleNumber":65,"question":"Ви проїдете дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91507"},"moduleNumber":66,"question":"Як повинен чинити водій транспортного засобу, що наближається до перехрестя, на якому немає знаків пріоритету, а наявність покриття на дорозі неможливо визначити у зв'язку з погодними або іншими умовами?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u043d \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0430 \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u0412\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u043d \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91508"},"moduleNumber":67,"question":"Як повинен поводитися водій у ситуації, коли неможливо визначити наявність покриття на дорозі, за відсутності знаків пріоритету?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0456\\u043d \\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\", \"2\": \"\\u0412\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u043d \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91509"},"moduleNumber":68,"question":"Повертаючи ліворуч у даній ситуації, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9150a"},"moduleNumber":69,"question":"Ви проїдете дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9150b"},"moduleNumber":70,"question":"Як повинен вчинити водій жовтого автомобіля в даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0454  \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437 \\u043a\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0412\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9150c"},"moduleNumber":71,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0412\\u0430\\u0448, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9150d"},"moduleNumber":72,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0430\\u0448, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9150e"},"moduleNumber":73,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9150f"},"moduleNumber":74,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91510"},"moduleNumber":75,"question":"Ви проїдете дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c \\u2013 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"4\": \"\\u041e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u2013 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f, \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91511"},"moduleNumber":76,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0412\\u0430\\u0448, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91512"},"moduleNumber":77,"question":"Ви проїдете дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c \\u2013 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\", \"3\": \"\\u041e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u2013 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91513"},"moduleNumber":78,"question":"Ви проїдете дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91514"},"moduleNumber":79,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e \\u0437 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u043c, \\u0432\\u0430\\u0448, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91515"},"moduleNumber":80,"question":"Рухаючись прямо на даному перехресті, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043d\\u0456\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91516"},"moduleNumber":81,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91517"},"moduleNumber":82,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті:","answers":"{\"1\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0424\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"4\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91518"},"moduleNumber":83,"question":"Який транспортний засіб проїде перехрестя третім?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"4\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91519"},"moduleNumber":84,"question":"Який транспортний засіб проїде дане перехрестя другим?","answers":"{\"1\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9151a"},"moduleNumber":85,"question":"Як Ви повинні проїхати дане перехрестя?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9151b"},"moduleNumber":86,"question":"Ви проїдете перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9151c"},"moduleNumber":87,"question":"На даному перехресті водій коричневого автомобіля повинен:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0456\\u043d  \\u0432'\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9151d"},"moduleNumber":88,"question":"Як повинен вчинити водій синього автомобіля в даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0443, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9151e"},"moduleNumber":89,"question":"Під час руху прямо на даному перехресті Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9151f"},"moduleNumber":90,"question":"На даному перехресті Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91520"},"moduleNumber":91,"question":"Який транспортний засіб проїде перехрестя останнім?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\", \"2\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"4\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"5\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91521"},"moduleNumber":92,"question":"Яка черговість проїзду даного перехрестя?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"4\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91522"},"moduleNumber":93,"question":"Який транспортний засіб проїде перехрестя останнім?","answers":"{\"1\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"4\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91523"},"moduleNumber":94,"question":"Яка черговість проїзду даного перехрестя?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91524"},"moduleNumber":95,"question":"Білий автомобіль проїде дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91525"},"moduleNumber":96,"question":"На якому малюнку показано нерегульоване перехрестя (на малюнках 2   і 3 миготливий жовтий)?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0442\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0430\\u0445.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91526"},"moduleNumber":97,"question":"Як водій білого автомобіля, що наближається до перехрестя,  повинен проїхати дане перехрестя?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb \\u0456 \\u0434\\u0430\\u043b\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438   \\u0440\\u0443\\u0445, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043d\\u0456\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb, \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443  \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430 \\u00ab\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91527"},"moduleNumber":98,"question":"Чи повинен водій автомобіля дати дорогу велосипедисту в даній   ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u043e \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u0446\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91528"},"moduleNumber":99,"question":"Чи повинен водій білого автомобіля дати дорогу пішоходам, які  переходять проїзну частину на перехресті по лінії продовження тротуару?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91529"},"moduleNumber":100,"question":"Хто з водіїв повинен дати дорогу пішоходам?","answers":"{\"1\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9152a"},"moduleNumber":101,"question":"Чи повинен водій білого автомобіля дати дорогу пішоходам, які  переходять проїзну частину на перехресті по лінії продовження тротуару?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9152b"},"moduleNumber":102,"question":"На якому з місць водій повинен зупинити свій транспортний засіб у разі  зупинки для виконання вимоги дати дорогу?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0411.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410 \\u0447\\u0438 \\u0411.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9152c"},"moduleNumber":103,"question":"Чи може водій білого автомобіля виїхати на перехрестя в даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0430 \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e, \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c, \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9152d"},"moduleNumber":104,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9152e"},"moduleNumber":105,"question":"Яка черговість проїзду на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u044c \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9152f"},"moduleNumber":106,"question":"Черговість проїзду даного перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 \\u0456 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"4\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91530"},"moduleNumber":107,"question":"Яка черговість проїзду автомобілів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439.\", \"3\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"4\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91531"},"moduleNumber":108,"question":"На даному перехресті, повертаючи ліворуч, необхідно:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91532"},"moduleNumber":109,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91533"},"moduleNumber":110,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя прямо, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91534"},"moduleNumber":111,"question":"Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91535"},"moduleNumber":112,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному  перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u044c \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91536"},"moduleNumber":113,"question":"Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91537"},"moduleNumber":114,"question":"Повертаючи ліворуч на даному перехресті,  Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c   \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c  \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0442\\u0430 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.  \"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91538"},"moduleNumber":115,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, водій сірого автомобіля повинен:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91539"},"moduleNumber":116,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9153a"},"moduleNumber":117,"question":"Рухаючись прямо на даному перехресті, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9153b"},"moduleNumber":118,"question":"Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9153c"},"moduleNumber":119,"question":"Яка черговість проїзду автомобілів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9153d"},"moduleNumber":120,"question":"Яка черговість проїзду автомобілями даного перехрестя?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9153e"},"moduleNumber":121,"question":"Водій синього автомобіля проїде дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u043c.\", \"4\": \"\\u0427\\u0435\\u0442\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0438\\u043c.\", \"5\": \"\\u041e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9153f"},"moduleNumber":122,"question":"Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91540"},"moduleNumber":123,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91541"},"moduleNumber":124,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u041b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b, \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"4\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91542"},"moduleNumber":125,"question":"Як Ви проїдете дане перехрестя?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0456\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u041e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"3\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91543"},"moduleNumber":126,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439.\", \"4\": \"\\u0424\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91544"},"moduleNumber":127,"question":"Як велосипедист, що повертає ліворуч, проїде дане перехрестя?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u0412\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0432\\u043e \\u0432 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91545"},"moduleNumber":128,"question":"Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e, \\u0430 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438  \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91546"},"moduleNumber":129,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e \\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91547"},"moduleNumber":130,"question":"Ви повинні проїхати дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c  \\u0441 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0442\\u0430 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91548"},"moduleNumber":131,"question":" Повертаючи ліворуч на даному\u0009перехресті, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430 \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
